（人情）高級酒店定義

點分普通酒店同高級酒店？

房價 + 環境

人情 同 高級酒店 有咩關聯？
係唔熟嘅，$100蚊都畀多佢；老死/生死之交，一萬幾千 有撚所謂

請問club one count邊種?
上網睇話d野好難食
同事（後面team，唔熟）湊人頭急急腳比帖黎
唔想包咁大封比佢

Club one連酒樓質素都不如

咪係
使鬼理佢邊度擺
人情 同 交情 先有直接關係